星期五閒聊區。

時事 感情 家庭 事業 什麼都可以傾。

眼訓

Then sleep

唔捨得

Same

岩岩打機 完全無精神

認真 我岩岩打完飛機

J邊套

極少睇av上Twitter睇d人自拍

咁id呢 我未睇過呢啲

真係有

呃鳩你托柒

啲古惑女人成日呃我

係你蠢

碌鳩蠢?

你d腦細胞呀on9仔

我無腦 個頭入面都係碌鳩黎

餓。

絲打出唔出嚟忍嘢

食飯未

邊度先

絲打出唔出嚟扑嘢

Happy friday R水吹

HKU 21 大食 Diamond😏

剛剛食完，OT遲放工

喂！hello

好似知我d野wor

番工番到好累

Nice休息下先

搭緊巴士返屋企 好急屎

做咩行呀？

死黑警又上嚟套料？

門ching-.-係我上司

佢絲打嚟 點會係你上司

番到未

三行

黑警黎？我真心知佢d料

我係你上司你死撚左十世

pprb

車巴🤧

同黑警做朋友？

D絲爆比我聽

Apple pie

大唔大波

😏

你個閪度==

呢半年ot 咁多錢
買到樓未

屌你老母呀利狗

Who

==你係啦

死黑警

你

sir

你繼續做嘢-.- 點控制風向

我一般一云亦云兒登仔來sir

thx!

？

星期六

最後呼籲

撤回修訂《引渡條例》遊行

日期：2019年4月28日
時間：下午3:00集合，4:00起步
集合地點：銅鑼灣東角道

一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

星期一

有份fyp問卷
大家可唔可以幫手做下
覺得難嘅話盡力做就得

超齡填唔填得？

唔得
你揀返18至24我都唔介意

Done

第七條問題有啲問題

邊到

問排卵期係邊日
四個選擇都錯

應該係通常排卵日係第一天月事數第十四天
如果3月4日第一日，即係今天3月17日排卵日

答案唔係第四個
月經後第十四日咩
定係我地又做錯

月事日數個個唔同，唔可以用完咗計數，唔準
係第一天月事計
另外排卵日唔係個個一樣，只係多數第13-14日

可以用量度體溫知道幾時排卵
每天起床唔好起身，第一時間探熱記低佢
每個人體溫都唔同所以要記低，排卵當日體溫係會升
但係升之前又會降幾小時
即係如：日日36.5度，跟住跌咗半度，幾小時後升到37度，就係排咗卵，亦係女士係一個月入邊最美麗嘅一天

另外排卵係會令分泌物杰啲，普通日子係稀的，突然杰就係排卵